美國駐港領事館暫停所有移民簽證！

//
由3月19日起 ，美國駐香港及澳門總領事館，會暫停所有常規嘅移民及非移民簽證服務。更改預約無須缴費，簽證費用會有效一年。我地嘅美國公民服務部會繼續提供所有服務，詳情:
Starting March 19, the U.S. Consulate General in Hong Kong and Macau is suspending all routine immigrant and nonimmigrant visa services. There is no fee to change an appointment and visa application fees are valid for one year. Please monitor our website for updates. Our American Citizen Services unit will continue to provide the full range of services. Details:
//

雖然只係因為關武漢肺炎事

Push

缴
繳

睇黎美國開始重整對蝗策略鳥

good job

只停香港同澳門
大陸城市無停

無得睇支那婆著到靚靚排街症咁

真？
咁就係有野睇

1月已經唔比所有支那人入境港澳係而家先停

取消所有原籍中國嘅移民嘅美國公民資格踢哂佢地番中國

應該停埋 SAT 考試, 等班支蝗二代無得再發美國夢

好多蝗都經香港簽證，今次支那仆街了

正

唔俾支那人入境同唔俾伸請簽證係兩回事喎

謝sir

你啱，7孔流血同死係兩回事

又無知又柒
簽證個有效期係十年架

* 講緊非移民

唔通想唔開大事館嚇9大陸？

除咗武漢，上海北京廣州成都瀋陽全部都有開

關唔關趕記者事？

關唔關戰機事？

開始埋牙？

忍多幾個月